psn ff15特價緊買唔買好

royal edition都係百零蚊有啲想買，雖然我都知15個劇情係鳩鳩地
利申本身玩過ff7原版同remake,仲有10同10-2

買得過

PS5 PS plus collection好似免費玩

成隻驚最正係啲野食

買到ps5先算啦

佢冇講係咪royal edition

shit唔通睇錯左

買 唔會後悔
唔好信曬連登仔d評價

買黎睇下風景釣下魚is ok

而家玩可以試下既 第一日出就算了

呢隻玩左30分鐘就收埋左，要捱既悶game,你玩埋我份

屌那星睇錯係7

服用次序
戲 > game ep7 > 大隻dlc > ep9> 眼鏡dlc > ep13 >金毛dlc> ending >廣播劇 > ardyn dlc >小說

如果初版一次過出曬 唔會係呢個評價
眼界太高 當玩家係狗
但其實 依家角度睇隻game 真係唔差

本身個三條友嘅DLC就唔應該存在，根本就要係隻game嘅一部份

係 所以好希望16 我寧願佢賣貴d 567百 一件過

依家d風氣好撚差

睇前傳王者之劍算

同意 未出DLC果時玩到一頭霧水

劣評係抵佢架
故事同地圖都未整好就拎出黎賣
真係當玩家係狗咁撚

利申 ff15 一出果陣就買左玩爆機

最初版乜柒都未patch時唔係咁講

睇我個名就知
特價先好買

錢唔係問題，係時間寶貴唔應該浪費喺垃圾度

唔好浪費時間啦
Royal又點
一樣女主一出場就死
一樣戰鬥系統垃圾
你仍然係未見過你個國家原本既樣貌
女主個家鄉一樣比人燒左入唔到
故事仍然垃圾
你玩到中途會醒覺唔好打任何支線
幫你啲隊友換哂無敵甲慳返堆水同鳳凰尾算數